香港地食野好似越黎越貴？

拍拖如果想同女朋友食個好d 既晚餐
一餐都400-600
一個月當食8餐 都已經4000-5000蚊 點解香港食野咁貴？